天命最高最Fail嗰句係咪「殘酷過一夜情」

一開始好霸氣 但次次聽到嗰句都覺得好un耳

一聽依句就似見倒林峰未整容個樣

無人可駕駛